[有Fact！]香港議員到美國阻止國會成立香港人權法

push!

仲要貼幾多次

fake news

Daily Beast 已經update 左，澄清左。
唔好再貼呢d 分化文。已經同content farm 無分別。

貼完又貼,

Bye

blocked

有正常IQ 既話自己去野獸日報個網度睇下篇新聞。
人地已經更正左。

唔好再分化。

On9 定 鬼
自己判斷
起底
不推文
Block

明明已經澄清左都仲不斷有人po 話唔係特登抹黑都冇人信

訓撚醒未呀樓主
出面幾百篇澄清post碌完再自己開啦好嘛

大家對住班分化撚真係要齊心d

而家仲繼續撲出黎鬧果d 真係要列入黑名單。

起底 block 完
不推文

anyway 已經block 左樓主。
廢事唔記得邊d 係分化/私怨撚。

熱狗唔好咁低手啦

美國《野獸日報》已更新報導